有冇人解釋到點解聽日文歌=毒撚 聽英文歌就唔會

因為多數毒撚都鐘意聽日文歌
換言之係毒撚搞到聽日文歌既人比人標籤做毒撚
毒撚係日文歌既罪人！

因為多數毒撚係日本人

換言之日本人係原罪

Stereotypes 啫，加埋啲人唔識音樂亂咁鳩up
覺得日本一定同動漫偶像掛勾，但事實上，有聽日本音樂都知道日系有幾多元化

因為香港人聽日文歌範圍好窄
大部分都係迷ACG/數字系
比人錯覺以為日文歌都係果類野

數字系係咩嚟?

乜柒46,47,48果堆

哦

出去同人講聽One OK Pop咪得

因為D人覺得日文歌≌卡通片主題曲

第一次聽

又唔太46，7，8關事，大把人迷韓偶像都冇比人話毒，睇睇音樂台最頂啲post就知。
主要大部分香港人唔認識，唔充分理解音樂。將視覺與聽覺掛勾。加上韓流風行，係大眾對比之下，同以為日本所有都同ACG個偶像掛勾嘅時候，聽日系自然成為小眾。
相反如果主流係聽日系，有冇人會話你毒

利申：迷46，7，8

日文歌=毒撚
咩嘢logic
我個名都係日文歌wo

聽英文歌同日文歌既香港人邊樣較大機會係毒撚呢

日文歌因為太多ACG野
所以先比人話毒,非常可惜
前面有人講

利申: 我唔係主要聽ACG

英文歌仲多毒撚聽啦
果d咩nicki manja ,arianna grande